攘外必先安內 元朗行動必須繼續

何君堯就係想製造恐怖，
威嚇屯門元朗天水圍既手足
令佢地因安全感不足而唔敢再出街

如果我地唔掃蕩元朗黑社會
會俾左個假象俾政府
之後一定會個個星期日都出動白衫暴徒

直接減少我地既人力同戰鬥力
我地唔可以放棄屯門元朗天水圍既手足

有人講元朗好危險
我想講上環更危險
黑警有步槍有盾牌

只有人數上佔優勢
元朗出盡既白衫暴徒最多2000人
我地一定唔會輸
更可以同惡勢力講 我地唔會屈膝

要擊倒港共政權
必須要將元朗黑社會暴徒清除

因此7月27號必須大搞特搞
並借用民間的憤怒
一舉鏟平元朗惡勢力
令港共政府既走狗知道代價

我地要借元朗行動賺取民意
展示我地係正義之師

同時宣揚警察無力維持社區治安
凸顯特區政府執政的軟弱無力

推

再推

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

推爆

秋天快到 安全第一小心山火